\section{H}
\TermineGlossario{HTML5}
\DefinizioneGlossario{È un linguaggio di markup per la strutturazione delle pagine web. HTML5 è l’ultima versione di HTML.}

\TermineGlossario{http}
\DefinizioneGlossario{Protocollo a livello applicativo usato come principale sistema per la trasmissione d'informazioni sul web ovvero in un'architettura tipica client-server. Le specifiche del protocollo sono gestite dal World Wide Web Consortium.}
\clearpage